李詩韻，像龍卷風吹過

怎可對抗這吸引

李思捷 像龍卷風吹過

奧巴馬 像龍卷風吹過

蔡一智 像龍卷風吹過

關智斌

張繼聰 如海嘯沖擊我 使我向下沉